9月10日太子站上車見到隻飛蛾

尋晚七點幾收工喺太子站等車,太撚多人所以嚟咗架特別車,到站上車見到隻飛蛾撲嚟撲去
對面門有個女仔都見到見到你呆咗呆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

大隻定細隻?

又係你呢d死痴漢

唔大唔細 6,7cm

往調景嶺方向有冇其他巴絲都見到

應該係年青人...25-35歲..